地鐵金鐘站往柴灣方向超多人

可以既話就答幾個站上車先

各位加油 唔好中暑💪🏻